[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5956)

西部快入，半場兩粒

12c

閪部入啦

立刻冰角！

河床12m

已羸

半場就12角 下半場仲有無力斬

係咪想半場開3格

Cls

cla角大到 點解唔買

正能量巴

一買即有
Easy

10.5s 20幾分鐘就爆左

幾耐冇見 半12

買角細都唔會揀澳職。。。癲佬黎成班

澳職又可以跟全黑d三格

19.5b照上趁下熱鬧算

有薯條俠影子

你個名

真
成班冇技術有波頂/踢出底線

咪再賭啦（角細）

11.5高水半場就收錢

買盤衰戇鳩

屌你 角就無限大，波就無限細

澳職cls

澳假都敢追角細

same road

陳蛇徒弟？

開季第一場都開唔到半大

見有16.5b即補

波一粒都冇

半場入返1球先

13.5s 追到17.5s......

等0.5/1足水算

澳假無半大？

認真澳職角球假到癲

會唔會半12全12咁撚假

Lm

一球都好呀

算啦...

陳蛇徒弟

澳職買角細果啲戒賭啦

應該唔會再見到

Miss左

澳職規則計角球做比數 而唔係入球

立刻冰屍

買20.5s玩下

咁聚飛反而開出

閪部開始腳軟係時候我德發力

聽日澳假就角細撚狗

gchi

原來你先係陳蛇首席大契弟子

a league追角細隨時半場就已經破產

下半無角啦 會轉打法 邊開到20角 西咸有版你睇 買細好過

主隊入波定下先啦

半大

澳職咩事

痴閪線40分鐘12C入零球
買大波都係傻鳩

21c ft

有可能

半12c
全？c

死得好慘

半12全12plz

Thx

半大黨

19.5S 100元玩玩

14

全12有幾多人死

澳假勁撚癲
12c 0入波

半12全13

波都控唔掂

15

有睇上年數據既 點解仲會有人買角細

17.5b 大轟 有哂料！

24

澳職唔刷角難過你搵個處女

全12c

主入未

有奇蹟入波未

13c

13埋....

手足好勁 做足功課 贏左幾億未？

18.5s識買了

CLS
每次攻都有C..

諗起珀斯

13

半場一角大幾撚多人扮老屎忽

唔信爆撚埋18.5

笑撚死

見都未撚見過 就話自己賭神 波台日經

西部GOAL?

12m?

西部其實印象中好似唔點刷 定我記錯

打交

想當年

入波啦
刷角唔入波屌你老母

無限角

老友 贏錢算

會唔會半場開3格角

On9仔

場場阿德都角大都10皮就話佢叻了

好撚mean 不過我鍾意

13.5s仲要低水買睇路啊大家

我由13.5s掃到17.5s

依家再買埋19.5b睇下係咪真係咁黑

夾角大師

呢句真
賭神洗撚係度9up
分分鐘2寶都未聽過

西部上季都多 係得一兩隊少

放心 咪再賭角細 再買左19.5s

半場未完13c

估好似曼甘好分咩

西部肯入未？

悉尼就少好似

又角

14C

封都冇封

咁就14

真1:0

1-0

打交爆缸

14c

西10

1414141414
爆到林鄭傻仔咁

10

半14

1:0

20.5b了

屌比波黎啦

悉尼中位數多到仆街

G爺！

半大只需

終於入

有無奇蹟2:0？

刷角有回報

BOOM!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Var?

仆街 到我輸

炸乜撚

goal!!!!!!

炸

下。。。

炸!!!!!!!!!!!!!!!1

半主

Boom

炸！！！！我

boommmmmmmmm

diu

boom

下次

炸左繼續刷？

炸啊

笑死!

Bommmm

我屌！！！！！！

阿德

乜事都冇都響1-0

炸你老母閪啊衛生巾

笑死

屌你老母波都炸埋

炸完再入

炸完客入

邊到有入過 成班傻尻

0:1

波都冇入龍全部就係度1:0

已到ifc 再見了咁多位

炸你老母咩

都冇入過

屌 炸乜鳩

比佢刷角刷到有陰影

炸完_ _ _

都冇入過炸咩春

頂住呀阿德

17完ok?

都冇入過半乜撚主

有入過波咩

咪再買角細 有冇追20.5s

成班傻鳩

炸完xx入

365操盤手撚狗

+2刷多兩隻

有武肺唔識入球?

睇緊同一場波？

球探指示盲買

買咗角細手震㩒錯

買咗閪部，可以點補

16得唔得？

0:0完場啦

小白蛇買咗客？

叫到虛脫一粒波都冇

掃角細

買左3k 13.5s 覺得jump得好抵

見佢咁撚多角 好撚想入細 點解人會咁犯賤

等陣重注我轟算

小白 今日買左咩

半場差唔多開晒三格角
弱智波 搵你老母賭

入左

上半14c係咩玩法

個龍飛左入白界就響1-0

都on撚99

一個半場就刷到第三格 澳職

Bet365

15!

2020年了

屌你唔想18.5s都死

撚大波手足
笑到

半大半主針幾多人

角大執到笑

高j左19.5b

當針左la

澳職角球無限大

返工乜都買唔切
即場買左客fg 諗住佢開到半客
唔知有無機

半場 0-0 14c
全場？-？ ？？c

20.5s❗️

大波比狗買

0:0 19C

乜撚野料 14角半場

全14c

4:3 14c

下半keep到節奏既話應該有30c

下半無角啦 會轉打法

一場最多角有幾多角？

半14全14 即時cut 狗會ac

瞓左買唔切西部 睇下下半點場 瞓多陣今晚繼續馬拉松

買左未？賭神
咁20.5大距離30c似幾輕鬆

羅馬27

半7魔咒見得多
半14會點呢

no g x 1.5s

全28

28到

調返轉變角大

聽日得一場波？

直屌主 仲高水

半7全9 姐係加2
半14 就應該x2
姐係全18

有次鳳凰仔對勝利30角
本田圭佑仲喺度

買多注20.5

33ok?

有健三
掂

我做賭神了 88

想法一樣

半場就唔買啦 今晚贏返就得

買左3格 有贏先玩下咋 唔係好大信心

半14 全 28

13.5s 好c服

有西甲

無買，食花生

炸咩

唔係炸 365撚狗

你可以繼續賭了

大哥出水 唔跟唔得

追角大？

擇撚低岩岩講澳職買角大班撚屌名
每次角細叫春就bin

澳假第一場就撚半大

10000？

有冇買3格

跟大蛇了

開角球直射
個龍撲到盡撞埋個龍門框以為入掛

冇問題

10$

我唔買角的

隨便

。。。。。。

開到20.5b我cut埋AC佢

盲跟健三

半大手足先行一步
2.5大好快跟埋一齊去

澳假第一日就咁刺激

你場阿仙奴

ALL IN了

我都係跟全黑

細細個就跟健三買角

半細cashed
17.5 18.5b

Any link

20.5跟?

一齊驗腦+IFC

冇可能

下半場就入波為主了

燈一燈先

可以 留個位比我ifc

1m

一路都無參與角球，宜家走去買20.5大，會否中伏

有四球 我裸跑

越吹越大 有d 杜x既影子

話左轉左tg...

上盤穩唔穩？

一齊進入狂賭之淵

穩

你買20.5s?

俾個新的黎

是

大船已上

跟

你對家贏錢算

不是爐 要不要

goalllllll

馬會

有冇試過30c以上？

下盤就穩

食左3格角先 快手

Diu

早知跟你

feel到下半冰角撚狗

有

荷甲

AZ

唔落底出波

等0.5b

Same....

唔信
高追

轉戰術
無角了

正路la

搞咁大輪excel 都係輸 執柒左佢

咪jer🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我全盛時期準過佢10倍

咩gp 想入買對家

我g

信狗會角大數據
場地讀數唔洗腸
合埋眼角大

終於有人放佢啲爐水出黎可以笑下
小心佢block左你

When?

10中9

我唔信咁多角 20.5s

dllm停c間

1.5b 入唔入

唔好做傻事

有種就半14全14

你依家都唔差

角呢

半14全14?

停c間

17.5 18.5b

其實開爐分享無問題，但佢夠膽死叫人課金

下半停角了 西咸2.0

唔好啦 20ok?

半0全3經常有

停角7分鐘了

轉咗打法 買細

真係無角

訓先bye

癡線一球都冇

佢哋終於發現踢波係鬥入波

半7全9屌佢老母

三格角過關落黎 10.5都開唔到

黑手黨半場急CALL 球練做野

真係冇角

貝利沙身為澳假神鋒冇波入？

夠疆試下半14全14

停角了 西咸2.0

半14全20唔過份？

賽前角大 中場入角細 真易賭

17.5s 真係頂到

快啲2-1

冰c冰goal
下半撚狗撚到

咁快gel

無咩可能下話

1粒都未有

反手黎

信念

佢5k

g 20.5s 又贏

等1/1.5b高水加注會否不智

買埋19.5s

2:0 la ho mo

反底

一買c就停

再贏多注穩啊

優越買角

Master G

2-1la

0:2 is better

2-1is the best

想問G10OAL! 係咪廢左唔識報分

用隻手掂個波 拎王
想點

無端端攞張王牌

開鑼友誼第一？

兩隊cool down晒 慢傳唔攻

上半場買14.5s仲未死

0:0 gel

哭喪了要買角大

重心

無入球！

賽前

半場開左角大 下半場比角細贏啦

半14全14

Master g
啊德✅
20.5s✅
19.5s✅

西部同我立即轟入一球

冰角

主入波呀

快刷角

入波未

陰部聯入啦好嗎

下半場兩隊訓撚左覺？

下半角細易到

唔係super咁過癮啊

15？

換走左貝利沙條死廢老

半場波

笑到

我飛大波又中

三格角

連C

15c

一粒都冇點叫

16c

角細又輸 痴線無拿拿連c

好彩上到18.5B

16

啊瑩

你老母 死得！！

差5隻

17.5s頂住

閪冇人啦

又連

想問下咁多位大佬知唔知邊間外賣有NFL玩

goallllllllllllll

頭先有個巴打14.5S 係度GEL頭

頂條毛啦
17.5b cashed
18.5b

一買又連C

心靈投注 18.5b @2.2

角球雨又黎

7張黃

好多牌

牙德會全格

又大賺 派一個500 快

lm

70分鐘一球都無 輸服

中！

是但俾3球嚟啦

又話刷角有好報?

西部廢老聯好似剩係踢70分鐘
尾段似客入了

快手刷多5c啦

刷夠未 停c啦

護空門

澳職係咪同美職一樣70+先開波

和波賠率跌得好快

冇撚左貝利沙

上盤等死

呀德班射手盲架?

乜撚野半14全16
刷啦屌

澳假真係名不虛傳

閪部收皮鳥
希望可以執返半格

半7魔咒*2咁囉

驚咩依家都無波入 last實有2隻角以上

有冇人夠膽澳假70分鐘買0.5/1細

西部幾次大難不死 輸半當執番了

牙德一定得

澳假咩都得
想去就去

上

澳職0-0

準備正式開波!

西部想點？ 入波未？

70分鐘 正式開波！

換土左個廢老

西部唔輸都偷笑

呀德唔刷了

澳假都0-0
痴撚線

牙德

17

即刷

阿德分分鐘贏撚埋

頂多19分鐘

仲有好多廢佬追波完全跟唔到，快攻又冇，下盤等收錢

角球頂入

主廢到

17c

16.5s慘死

-4c

咁都慘

應該岩岩好20c

想補飛

21.5 big -5

主入波得唔得呀

mg幾時正幾時反
好難觸摸呀

2020阿德一定得

死好正常姐

20.5s 頂住啊！

唔係0:0咁撚老土下嘛

澳假買咁貼

準備0:1

你買咗對家咪正手

00 2隊一齊死啦

搖撚準備

澳假80分先開始踢

Gchi

卡啦熊 慘死

係時候出現十字碼

佢買咗咩？

插爆西部個西龍

是但一邊入左先啦...

角細？

咪撚刷啦屌

高水0.5/1

西部準備1:0

米撚再刷

係

阿德中出西部個西龍

澳假最誇張既一次係咩

有冇資深巴打分享下口

又係你

黃牌7.5大

3 3？水手果場

0:2，加時入3球3:2

肯入波未阿 悶撚到屌你

電視回播緊上一粒，就入左第2粒

0:1！

8-2

西部後備有個球員叫杜蘭特 一粒3分波搞掂

10倍00都開到不如去死

0000000000

爭啲

問題係後備點入波

嘩 差d

差啲

會唔會最後12m 終結

又差d

主要贏

俾多4隻角，快

-3c

阿德萊德聯 對 布里斯班獅吼 4:3

17.5s未驚過
easy

嘩 差d 12m

唔想再聽到差d

差啲！

我唔要差啲

19.5b上

爭d 有角球

1.5大開得出派2個300

刷角刷到上哂腦唔識入波

唔好反成咁

20.5 -4

LM

差d 0-0

Q

我

差D澳洲陸沉

我了

差d完場

刷角未？隊爆G蛇，快

ok

入未啊你老母個爛臭閪

CNN

嘩 差d全餐

-444444

今期流行wo r

18鐵血

收到風會有12m

差d贏錢

我要角呀屌你老母

唔好再差d

西北風？

姐係輸錢啦

差d先贏錢

嘩 差d紅

熱完身 最後十分鐘

開季就0:0!

仲有成10min 差2c

-1c

Mg角細gel

19.5b 跳咗船 淆底

真係臭閪黎

收得皮

肯入波未

角球呢！

goal 未

主入未呀

差d 18c

上呀

想買19.5b

澳職0-0癲

差d

10min 4c有冇可能?

癡線真係一粒都冇

差d 0:0

嘩 差d反底mg

下場

曼城對邊個1:3

冇角球 有入球 定律都輸？

18C

18

閪部

-33333

俾多3隻角，快

心臟就嚟頂唔順

差d入

優越陳爆倉未

17.5 goal!!! 咪再買角細快啲比料

18c

好明顯買咗17.5b

主ng 宇宙重心！

85‘ 比利沙1-0

發覺你非洲線

19

坐底21c佢先爆倉 刷夠22隻 快

-3

浪費左2小時人生

買咗主，想驗腦了

閪部閪到

換走左

定啦，帽事既

睇錯sor

0:1

未

jumped

客 差啲

個後衛係咪allin角大 咁樣踢出底線

買撚左讓波主客和

真係一粒都冇 咁撚老土？

屌你老母搞到開心左一陣

迪亞文迪

俾多3隻角，快啦

支持

差d 19c

20.5s 頂撚住

差啲啲

澳假有冇VAR

18.5 cashed

澳假冇劇本

差D訓著

收到風入球大針哂

差啲有

no goal 1.5s

乜撚野閪波黎

又輸撚哂

俾多C算啦

差啲就咪撚講啦 入左先講好冇

和氣生財

俾多兩個啦

-2c

主入未屌你老母

Super大家一齊收錢

-3333

差D差D

垃圾閪部

了結我啦

屌你老母 西部

20.5s奇蹟頂到

兩隊55波廢鬥廢開平半盤

差d啊屌你老母

差d先贏盤

加時入3粒ok？

兩隊波閪撚到癲

阿德入未

90'+3 3角

連環角角角

加時三連c?

兩個角球屌

開鑼第一場就整場0-0收割賭仔

19.5s gel gel gel
一定s

個香討燈神中

無柒頭係咪可以GEL了

澳洲陸沉唔會少左E2隊

18.5b cashed!!

連c雅

幾多倍？

阿得已經等緊完場咁款

西部牛 今季輸到尾啦

上年好似都係頭4場00

有球近門既free kick 好大機會變角..

搽定髪臘啦

仲有幾耐踢 刷多兩角

20.5 b俾人迫害

閪部下下落到底返轉頭唔知做乜閪野

閪部閪波

殺半場角大賭仔

刷2角

咪再買角細快啲買19.5s 益大家

無劇本。

你快撚啲刷啦

半7全9
半14就全18

俾多3隻角，快

想MasterG輸嘅朋友集氣3連角

19c!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你個名
阿德贏埋ok？

90分鐘3連C

主絕殺

阿德仲撚癲 都冇撚諗過入

真係半7全9 x 2??

絕殺

屌你老母陰部聯

補幾？

0 : 0 FT

藍若飛在嗎？

刷角阿屌你老母

連c 未

閪部憑咩讓人

閪部快手啦

2連c吧

1

屌18.5B都要含

屌你阿德

西部聯俾球我!!!!!!

好彩買唔切西部

上年無入球 今年就都無入球
上季客隊全角大 今場就都輕鬆角大
非常反logic

半7全9 真心仆街

0:1！！！！！！！！

成班人無哂氣

輸撚晒

阿德絕殺

諗緊去邊度叫雞

Jump晒了

主12m 未

又針了

365悶左半場隻閪手好悶?

主12m

咁撚廢就咪撚開季啦

成班老鬼係踢半場波架啦

20.5s 0:0gel

阿德！

補1分鐘？

上盤半格gel得

主絕殺pls

輸到傻咗？

咁早換走貝里沙即係唔想贏啫

咁撚多角但係可以0:0

應該得O GA先至有

半場4角..

主差d

補五

補50分鐘

補5

有觀眾好睇好多

+1

補5 1角都無姐係silly

咁半14係咪要全28

2.5s爽撚到

屌你老母造角刷啦

12m

3連角，快

咁撚樣踢補50都冇撚用 客隊on9到喊

主21m

閪部goal!!!

停撚完角未屌你老母

19C

震都唔使震

mg反底全中

13m

放棄了屌你老母閪部

19！

連2c ok

一係主入 一係連c 快

20角

比多隻

Yes

入啦屌。

1919好波

差啲贏錢

西部絕殺！

比阿德

樓主12碼

反擊絕殺 阿德

和波個種爽

20啦 好唔好

20c

19.5b 輕鬆

21

你最近反哂底

刷多2c
入埋波

其實閪部好正氣
下半場單邊角
係廢德停撚哂
快d絕殺佢1:0

唔撚好 你快啲死啦仆街

造多1隻角 加人工

18.5s都爆

9張黃牌

俾多2隻角，快

想MasterG輸嘅朋友集氣2連角

屌

一球加人工

2c pls

西部入波一世球迷

牙德fg仲熱過西毛聯

差一角呀

第一場0:0撚到

角角角角

俾多兩隻，快

角細針左

完場未屌

20c goal

客入未

入波阿德屌你老母

角呀

攰了唔叫了

8.75b牌收半先

最後2min

比多隻角先....屌你老母臭閪

仲有幾耐

比多c

我屌你老母阿德反擊咁撚樣

刷角阿

閪部‼️

最後30秒!!!!!!!!!

Ft

澳職復賽戈期連開左十場細 唔敢買大

角plz

7分鐘左右

until we score

咪再買角細幫手叫埋20佢

主12

1212隻手呀 幾時到隻腳

召喚，神之2連角

快撚啲俾角啦

29黑鬼好撚廢

20c?

Master g全中

主12

刷角

22條友44隻腳可以害撚死好多人..

突發
封盤!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

客12

0:0 20c ft

進入費格信時間 繼續補上補

反撚哂底

20c!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真係12m

主 12

角

立即完場！

咁都射唔到定唔撚射

波台大蛇

俾多1隻角，快

21 pls

成版報假

21c

馬會精選又0:0

完左

臨完場block d報假狗扑到手軟

同鋼巴同路

20CCCCCCCCC GOALLLLLLLLLLLLL

爽

0:0 20C FT

00 20c ft

主入一粒 +1角

0:0 FT
無柒頭下盤大勁中

0:0 20c

好撚爽❗️

針撚到我。。。 大波閪撚曬 屌佢老母

屌你老母閪

屌，得9張牌收得一半

20c goal
手足收錢

上盤收錢

補左19.5b 差d死

20C goal

差一角慘 中三格都好

輸半不如拎去餵狗

寧願贏少啲都補咗飛

19.5s咁都要死 屌你老母

爆左19.5s

早買左20.5b
等多等就有19.5

垃圾

0比0都夠膽死

又比master G撚

揭幕戰 0-0

燈撚到

屌你老母中完角大
輸個19.5s

中角膽

屌你老母又針差1c

林鄭又比人爆到仆街
死左去邊？

下盤

有冇人仲係爐 可以幫手出水
想場場對家

20.5s 條褲瀨濕左...

原來佢買主
block左我要我點避

全場22個都係

阿德！！！

冇睇live ，佢咩事

差1c

希望mg講得出做得到

和氣收場

派

派唔派啊

一球都無

所以？
派？
事後唔派死全家？

角球救返少少入球大個條數

其實幾好 已經長追佢兩個禮拜對家
跟佢咩數據都唔係諗就正數

又輸50$

一早講曬出黎

事後黨準備全面進場

全職柒頭上黎搶口未？又話鬥準 7成命中
1.莫斯科中央陸軍0/-0.5✅
2. Nac 0✅
3.甘拿斯亞 0/+0.5❌
4.李斯特城 0/+0.5✅
5.修咸頓 0/-0.5❌
6.車路士 -0.5/-1❌
7.西部聯 0/-0.5❌

7中3

豬左 點算好

幾下快攻 根本係唔識踢波

見到補時5分鐘 嚇到瀨左

20c完喎21咩

1 曼聯 0/-0.5❌🍺
2 奧特海維利 2.5b✅✅
3 屈福特 2.5s ✅✅
4 大阪飛腳 2.5s 半注 閪抔✅✅
5 列斯聯 3.5s 低水✅✅
6 安圖法加斯達 0/+0.5 亂買 ✅🍺
7 國民隊 2.5s 低水✅✅
8 安德列治 3.5b 亂買 ❌❌
9 梅赫倫 半埸 1.5s✅✅
10 防衛者 2.5b✅✅
11 比蘭倫斯 2.5b✅✅
12 天主教大學 2.5b✅✅
13 清潔龍 盤✅買唔撚切仆你個臭街

爐？

文迪勁

還錢

佢block左我無得跟佢對家

唔中唔計

實不相暪 買左20大。。

係唔係派

換走比利沙後呢條友打前廢到....睇佢好似波都未識踢...正係識跑
仲要慢到傻.....之後西部呢隊波無比利沙可以買對家

你事前岀咗兩張咋喎

你仆街死啦

20角派錢巴呢

買撚左客fg 20.5b咁就無左400

廢事比人話啦

半場講左no goal 1.5s啦

買西部要驗腦
清潔龍榜首仲要受讓

都幾肯定你即場嗰啲飛唔係講過出黎
咁貼黎做咩

佢都一直落底救番角大

d

如果